L'Alien Boulon possède de larges plaques métalliques sur sa poitrine, refletant la robustesse de son armature, et ses avant-bras sont hérissés de pistons hydrauliques puissants, lui permettant de réaliser des tâches avec une force exceptionnelle.
